甴近平係咪準備緊賀電？

侵侵成日my friend my friend 咁叫佢
痴心錯付希望侵侵今次可以認清所謂嘅朋友